{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013059",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주(금촌) 백두 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時で、チェックアウトは午前12時です。 追加情報は提供されません。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要であり、1名追加料金が発生する場合があります。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合があります。 これによる不利益は当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 また、客室の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時で、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要であり、1名追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否を確認するためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になることはありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になる場合があります。これによる不利益は当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置が可能ですか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室で物損や盗難があった場合、どのような処罰を受けますか？",
            "answer": "客室で物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 467
    }
}